澳洲提升香港旅遊警示

澳洲提升對香港的旅遊警示，至第二級的「高度警戒」級別，呼籲國民在訪港期間避免參與大型公眾集會。

澳洲外交部的網站表示，預料香港的示威活動會持續一段時間，及變得難以預測，旅遊區會受影響。外交部又指，示威人士、警方或有犯罪背景人士之間，有發生暴力衝突的風險，特別是在未經授權的示威活動，晚間和周末的風險會更大，強烈建議在香港的澳洲國民，避免參與大型公眾集會，注意人身安全，並留意香港傳媒報道及遵循港府指示。

後果自負

Exercise a high degree of caution in Hong Kong. 'Flash mob' protests and random attacks on protestors have become less predictable and are expected to continue. Tourist and residential areas have been affected. There is a high risk of violent confrontation between protestors and police, or criminally-linked individuals. The risk is greater at night, on weekends and public holidays. We strongly recommend you avoid large public gatherings. Monitor local media and follow the advice of local authorities.

仲有幾多級滿lv

推

吼果自負吼果自負